女朋友同朋友去旅行

三個女得我條女有仔
3條仔無女
我唔俾佢去
照book機票
點睇

你up 乜柒

語無倫次

食少d藥啦

What are you talking about?

之話3男3女去旅行，除左你條女之外，其餘人都係單身
你唔比你條女同佢地去，但佢照買左機票?

即係total 6個人？屌你老母

係呀 嬲到語無倫次

Yes

咪岩岩好each get one囉

6p

去到外地好易會做出d係香港唔敢做既野, 由其係係酒店房飲大左, 6人淫亂雜交都唔出奇

帽事嘅

女方通常定力比較好

你拎條繩綁撚住佢啦
唔好俾佢有社交圈子

樓主去埋。。7p

全女去旅行咪ok囉
去旅行有仔不了

性交圈子？

班男仔fd識你條女先 定你識先

我
拍左拖5年
班frd我一個都唔識

呢D臭雞鎖撚住佢係屋企先啱

非黑即白
唔俾同男仔去旅行=唔俾有社交圈子
啲港女最鍾意咁極端講嘢
不過我覺得要好睇情況
呢3條仔同你條女咩關係先

莊trip wor

你已經戴左帽啦 三對情侶去旅行

咁多男多女去旅行有乜好玩
去開間resort瘋狂扑嘢仲開心啦

莊trip

肉帛相見

樓主跟埋去咪得囉

唔捨得比錢？

sorry 我錯
我以為你條女同班識落好fd嘅去trip
呢個情況 睇緊啲好

咁你要識多D女仔FD出去玩啦
你同你條女最多只有SP關係

中學同學就話姐 識左咁耐
莊trip.. rip

一係就跟埋去 一係就收買其中一條女叫佢全程睇實你女朋友

你女朋友好明顯未玩夠 帽硬

正 一定晚晚飲酒，再扑野，莊員係咁玩

一定唔俾
你話多年朋友都可以斟酌下
仲要上得莊10個有9個都係狗公
淨係一個係毒撚
但毒撚都唔會約你條女去旅行啦
我夠膽講3男3女一定夜媽媽喺到玩酒game
就算唔扑嘢都一定抽哂水
通常你唔俾
啲港女一定講:你即係信我唔過姐！
其實絕對唔係唔信條女
只係信唔過班狗公

扑盡無悔

照book機票吹咩

冇硬 等嗌交再戴帽

坐監咩
咁都唔俾去

唔俾去有異性既旅行去出奇咩

女人唔理人

中出即飛啦，講咁多

我真係接受唔到 好有問題咩
一諗起去旅行又房驚又走光又抽水咁就接受唔到

有帶套屌就得喇